[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3984)

Chem左幾耐

Fast!

slow

我就好耐冇收錢
買埋最後一注卡利第六球

掛住睇lol 差d唔記得

個bot廢撚到

一齊捉撚住個信念啦

意甲場撚場都主其他 賭埋我個份啦

差一c呀屌你老母

燈彩 屌你老母呀

再追卡利

51

卡利5粒咪刷啦

卡利ng秒針

又輸錢呀

一追第6球就開對家

5-1好彩仲未入手

兩場德乙半大未

個第六球秒針

5-1秒

廢撚面子球

博一博

中

51
第六球位ching 燈到

黎啦刷角啦

唔緊要 再追

廢撚5-5 叫爆區

門興-9c

費倫5 6叫爆區

g chi

頂住個4.5s

包包有火

caps比人住撚到

畢包刷c吧

ccc

我真係冇改錯名
對唔住各位第六球手足

紐倫堡好似贏緊3球咁

15分鐘5球上！

費撚1c呀

我都就改名

有冇費撚10.5大苦主

包90%控球 利雲針

門興角大24

決定辭職 全職跟岩蛇啦

Cccccccccc

暫時無咩落底攻勢 可以度定下場

g2 goal未 快

屌佢老母3x1尾關 只想補飛

阿積士入多球啦

Ccccccccc

費撚兩c有冇機

tina快刷喇屌你

畢包刷c未

有

半3全4

我包94％控球

無計門興依家揸住兩球 對家追唔到應該都幾難開到大角

卡迪夫城靜到呢...

等撚緊佢50補飛

門興第三球

卡城快入波啦

意甲比多2c

費撚神10

Ajax全大賽前咩中位數？

比多1c啦

不如比我好過啦100%冇入球

紐倫輸緊3粒仲刷乜鳩

多fuck 糕未

廢撚-1
門興-9

唉 買左大已針

阿積士手足收錢

利雲特攞屌打巴塞既氣勢出黎未
作客就比畢爾包壓住

燈彩 食屎啦

我贏

ez

門興買大波唔買盤正on9

明明上季成日撚我架買佢主其他就停係50

點解賭錢咁撚難
keep住個個禮拜輸3/4k
聽日豬仔包都冇得食

究竟卡利可唔可以開出主其他

G2 3-0叫爆區

ajax 4.5s輕鬆gelllllll
不過見到no goal 4.5x唔敢買

你買左第幾格

媽媽幫gel

喊出嚟個第六球

鬼叫你買半細

我朋友

ajax 4:0 11c ft
5/5.5s + 13s gel

又贏

包10.5s in?

利雲特 拎出贏巴塞既氣魄！

達斯泰達廢

有冇神仙水 門興10.5慘死

加伯 第3粒

G2 c u p 佢老母!

1.8 3.5/4 1.9
走半格馬會又贏

漢諾威仲廢

廢撚 角呢？

MAMA有冇水

交唔交換飛 我紐9.5s

10C 完,同岩岩兩場澳職一樣

半7呀

好彩淨係買上盤 原本想要埋半大但呢隊野控入球都好勁

一陣曼聯13.5?

仲買左咩

利雲被㩒DIU

曼聯正選陣容：
門將：迪基亞
後衛：雲比沙卡、連迪路夫、麥佳亞、班頓威廉斯
中場：丹尼爾占士、麥湯明尼、安祖斯彭利拿、費特、拉舒福特
前鋒：馬斯亞

後備：羅美路、菲爾鍾斯、洛荷、馬達、連加特、加拿、格連活特

By:FG
半主又輸

屌

半大1.72真係不了 之前成日上半一球就算 輸死

廢11b 快！

今場我估又直接吹完場。。。

G持

入

陸軍

次次唔買就開一買就半場1粒下半秒goal所以幾想要都唔會買

卡利亞里12角未

廢撚快手比粒面子球

會有放心

冇第7啦下話

漢諾威係咪諗住落丙組

PFC主場成日和

清輸左啦喎

係比勒想上德甲

繼阿德後又神10

有冇利雲特手足震緊

goal!!!!!!!!!!!!

5-2

52

似s

52刷啦

88

唔要入波呀
要角呀

仆街做咗燈神

5 6叫爆區!

費撚第7球

5-5比返一半你

要反cup了

4分鐘4球啦屌

mu睇下有無12.5s

55準備

廢撚

達c 6666666
頭20分鐘1c都無

5-2
5-5 叫爆區

5 6ready

串左比勒...

卡迪中楣again

角呢屌你

有11都偷笑

卡迪fu城 大波 有無手足

3串1又斷一關DLLM

拉素好撚深

卡里好尊重對手有面子球

意假撚狗撚到仆街

唉 差3粒點搞

500$推到聽朝5點 有冇大蛇幫幫手

廢撚停角30分鐘
10.5S CASHED!

中伏！

屌你老母德穴夠膽開晒角大

比多兩球等下盤手足震下

原來馬略卡7c ft

同歐霸果場個陣有咩分別

曼聯

$50燈死德甲大球

費 1111111111111

11C

屌鳩你仲補時

james 連迪路夫 左閘出新仔

Ky又中

修安聯 廢到

11成功開出！

11c ez

慕遜中場夾中位?有無意見

11.5唔係補時開出掛

g2再見

12?

照入上盤算 再加阿特

卡迪夫城南安聯贏盤派q1k

1111111

有無5比3多D面子啊

卡利11c
10.5 gel

3x1差門興10.5b 點算

Tina my gf❤️❤️❤️

差d 10.5b 又4

咁都唔入死都唔開主其他

11c

狗會唔開返

意甲成功開啟角大逃生門

補飛啦 門興似7-8角完

西甲又１２Ｍ

燈彩主其他呀

Mikyx廢到

差10.5s 門興x 特雷10.5b

5:2 11c ft
半7角細又贏

畢包快d刷爆佢

畢爾包入未

5.5，如果10.5s其實可以唔夾la

睇緊lol冇留意
岩先想比邊隊12m

11.5s嚇死

好在天地有正氣比我追返阿積士條屎忽數

又要換褲

今日休息了

無限本

Lm

哇 極限頂

8x1 頭關中了

中第一關就咁開心

大陸仔勁到

卡利我12.5s

G2 88

門興角小清泉長追冇4

兩場都90分鐘有角

G2 jump!

門興角媽媽有冇水

收聲啦
狙擊手 幫幫手 狙擊燈彩 唔該

因為我80%斷第一關

利雲🤢🤢🤢

施禾利半大

濕鳩足總杯又玩0-0 不如腰斬啦

有冇人仲敢要Psv

輸幾多姐

燕豪芬咁高水？

大陸仔打機堅勁

因為垃圾

可能半格 回得唔夠前兩次激

布城Goal

反底有無機呀

g2得唔得呀

頭大咩

下 g2無啦啦反cup

多佛17.5s 小注

燈

不死小強
抗壓好勁 不過就輸

大9成啦 仲有波要打

Fpx gel gel gel

即場g2 反cup

有冇人想比拉素撚

9:30?

禁屌唔撚識入 又jump

次次玩ryze都backdoor

Mama 10:00有冇水

好彩唔使輸 唔係我殺撚左你

Hi how See psv

狼角大？

好撚激

幾勁

計埋歐霸燕豪芬已經5場不勝

唔識玩lol 都睇到好high

數下角就燈到你下次度條穩d啦

孤單兄條4x1 1.5s 淨係斷馬略卡

卡迪夫城

Good

未搞呢d隊啦
搏佢反底慘過乞錢

Rubbish

Psv如果回到平半 對家就穩
今次半球好難講

莫斯科Jer Jer漉親

今日幾旺成日淨係輸一場

布魯日作客6場全勝入15球失1球讓得0.5有鬼買大算

map2要咩。。 冇走地要事前買好撚on9

利雲特刷啦

Lazio 驚太高，我估11.5有live可以低1,2格買

Sochi

輸十個頭就投降啦 垃圾洋鬼子

Psv半細波膽點睇

Gun

對面主場不敗

ATV無柏豪既

same but dun want to bet 狼隊

屌你老鼠 利雲特點頂呀

原來包包禁屌唔入

wunder

陸軍上

你有冇買

英超盤王 錫菲
德甲盤王 門興
意假盤王 阿特難大

平半？

隻雷兹係發生咩事

隻雷茲都係比番caps用啦

角大比狗買

好似半一 冇買到

佢好勁？

尋日葡超盤王閪撚左

勁過wunder先啦

邊場

笑 差d人頭大唔到

G2 jump

狼

又燈 即係買半大啦

夾硬開大

唔買，10.5 1.82？

FPX

利雲個龍門癲到

半一 1.8

包包比我燈到禁屌唔入

朱古力，門興可能7c ft

畢包角大已死

Ga緊可以唔殺就完啦

Faker 輸比比呢隊垃圾 唔係打假真係唔信

44444444，頭先有8.5

揀pyke輸出咁能低

卡城

所以我信riot操控賽果 收外圍錢...
仲要全部3:1完場 邊有咁岩

g2 讓賽姐

電莖都好賭

修安聯吸夠細波飛啦 係時候入波

半大唔會啦
引人買

Lv1出鞋跑住送

包包買左18.5b點部署

10.5s

快刷角

呢場似psv win

18.5

畢包NG

卡迪夫城jump
禁屌比人入

卡城反cup 10 1 200

Me 10.5s

多佛絕殺未

想要49000係咪要驗腦

死垃圾 幾時死

職業都輸十個頭 即係比你數10-0 仲勁過李城

拉素讓深到

比勒冇7頭

曼狗 阿狗 2大垃圾 skip 啦老友

ok

賭波你贏到？

卡迪夫城玩9我咩

紐倫堡3-3 叫爆區

角大神都驚
1930 同路la，洗驚咩，can carry all light

咩事做咩互jer

情趣黎

bogo係唔係買spal？

Cardiff比返半格黎

me

5:2 嚇死

太抵

門興4444444

G2 win 點算？

屌
4連..

555

剩乞唔賭

抵又唔買，Tina都抵la

G2 我中撚晒伏
加油啊g2

屌德甲買緊角未買到就4連

包又針

漢諾威我屌你老母

Pfc 1-0

d角咩事

門興666666

屌原來買錯map2,仲以為買左map1嗌撚哂全場我嘅
而加冇錢埋單，有冇兄弟救我

4連

多佛0.5/1大都無

pfc 1:0 6軍

...

陸軍又.西

好彩skip 如果唔係又要叫cup

4連c

比機你會10.5s 加注

雲達var 12m

紐倫刷你老母 03都刷

半場7.5b

笑左 雲達4連
逼害角細

而家買陸軍

已買

一世人兩兄弟過住3舊水我埋單先

Psv1-0

漢諾威紅撚埋 取消關注

巨注買

PSV 笑死

psv 0:1

Mama睇細？ 3x1 尾關10.5b諗緊補唔補好

屌佢老母我啲錢扣留左係入面 我想去隔離買 個戶口0蚊 勁撚狗

二世 1-0 呀 識唔識報分呀

Psv goal

係咁架咩

識報分未？

-2 俾注我中下
今日連豬

William 2 1-0

驚東咩，最多咪爆

psv 同陸軍一齊針

psv反底！

數牙數牙

兩場半一上盤又針

針哂

有得補我一定補

食到高水6倍

佢又封乜

講左好耐，玩得硬有球幾野扣撚住，我都俾佢扣左3球幾

psv笑死人

我都補

嘩 好彩skip哂陸軍同psvpsv又黎搞笑

我唔買呢場

有冇抽link?

海3:0 96red

白禮頓下盤可買？

小學雞德甲踏腳指都比１２Ｍ

門興2:1

直接我啦好嗎，救命用

追數料 快買

咁穩了

-4

Mu

包包比我反下底啦

反而覺得上盤... 上場主場踢得有版有眼

Misss

刷c啦 包包

我又唔係幾信依場半2全11到

屌 咁都miss

德甲刷到on9

add me

6軍半場前可否追和

多fuck gooool 終於

12m missed

多佛10

屌12m都miss咪撚踢波啦

又miss 派
jump

精選威力

龍門撲中

Psv柒撚夠未

跟你中咗我派

門興第三球 對家一次炸 一次12m miss 主快入

雲達你嘔返半格出黎啦 撚屌

畢包入未

真係屌你老母12m miss搞到10.5s跌晒水

講過笑話你地知,
PSV 反CUP

白禮作客廢

多佛

由佢啦幾球野姐

角角角

10射一球都冇係咩玩法

全上盤=買6合彩

是但啦

頂撚住 雷根

比多粒收全格

俾多兩c

上場49000 真心踢得唔錯 好順

no

禁屌唔入_____

差雷根 收幾叉野

fpx

白好勁

畢包角已死

海登海默 cashed

又係買緊果陣入

個對手

睇個款都似係 jump定先

我了

狼隊串曼聯 上盤 有冇得諗??

作客先係問題..

邊隊

派500OK?

我阿特蘭大 阿士東維拉corner big了

賽前ug高水d 唔係唔撚知呀 每場高0.05

串狼狗不如串阿特

門興-55555

畢爾包-7c jumped.......

門興入多粒定下驚先啦

map2 g2 win

中硬

川迪goalllllllllll

英甲修收聯真係收皮你老母閪

雲達ng 快！

買親贏嗰d波都要叫到氣咳 輸就20分鐘

推到上10k 先
$60 起左機

曼x阿凸蘭大

丙組仔都輸

多佛18ccccc

屌又封左盤 你老毛on9西

屌 多佛中楣

同路

Dllm我28.5嘅

嘩 利雲特 1:0

閪包

利雲特!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利雲特goallllllllllllllllllllllllll

利雲goal!!!

利雲加入埋

利雲1-0

你老母西

包輸埋?

好野呀 包包

3倍fg

畢包01

Gelgor又中

你咩莊27.5

月巴普巴伊巴燈到

一分鐘都無

南安聯卡城追和快

尊重啦

禁屌成場 咁樣輸

唔撚中我改名退出波po

俄超半大cashed

Pfc 1-1

見到留TG
1030唔覆就重抽
多謝阿積士！！！

得 燈到咁唔走唔撚得 d波都痴撚線

個旁述燈到

lm

再見

佢真心勁
卡城主場未輸過比對面都可以燈到

13紐倫堡

佢有冇channel

抖下啦 包勁咁多 仲要主場都咁 真係好邪

修安聯解散啦你老母乙組仔都踢唔贏

門興goal

3-0goallll

鳩柏goal

Mama我超半大

禁屌唔入對家入定律

門興

利雲特半客@5.5

加柏30

gelgor 講咩燈咩

13 撚堡

比勒咩料

今次唔長眠都唔得 你地贏多d

多佛19c

女馬女馬又贏

1：4啦

買左雲達 驗腦先

對家炸完再miss 12m先識入

都知門興第三球有 對面又炸又miss12m

再嚟過啦，我執錢執到手軟

包上盤可以取消關注，係想入既頭先40分鐘已經入左

咪嚇我

撚狗囉

利雲特

30 角小穩如狗了

門興 比勒

門興ng gellllll
$50咁都燈唔死 仲都有得收

陸軍半一

門興勁到

有無咁撚黑 又中包 假波

比垃圾刷角啦屌你老母

5.5s jump

雲達jump

比勒1-4

Gchi

屌你老母 中伏 上場打skt 雷撚到

買左嗰d禁屌唔入對家入 比人禁屌真係456 真心燈 唔累你

慕遜加柏 -vs- 云达不莱梅
慕遜加柏 (-0.75) 2.25 500,000
*德国甲组联赛
收錢算

贏最尾果波咪得

睇你之前po開飛好似買成皮野一注

今次真係唔跟

媽媽 琴日英超有冇3格？

G2！！！

輸左400k

今場g2 打晒5局

屌 重傷

紐係咪on9

唔撚假唔撚買 屌你老母閪 輸埋佢呀包

G2輸撚硬啦

未訓醒冇買

on9 先買紐
利申： 買左

想入門興no goal了

贏緊 咪撚煩

白禮頓手足係咪到

mama 10.5s又gel

pfc 1:1 1.5 goal

仲有1粒

唔撚退出都唔得 輸得勁過著條

我愛門興 比勒兩倍高水

屌你老母牙宿下路 打條撚

狼10.5b ok

你買得咁多一注應該都係有錢仔黎啦

我了.. 輸撚死..

德甲一哥都可以唔買

你500k一注

ky mu12.5s,拉10.5b?

輸faker姐又唔係嬴佢.. 慘了

屌 點知姐

400k 等於我返一年工 真心有錢

太鬼唔敢買
走寶

傻啦

好彩我用365

就算有 個粒應該都係雲梅入

49000讓半一

狼隊盤🤡

G2對家map2 100%

川迪半大 gel

付出300蚊 收返600蚊 咁都6倍？

正

痴撚線，我10年都搵唔到

以前成撚日中4x5 3x1 注碼大左單頭都冇贏過 真心冇野講

400k 好少姐 輸 500k一日都差唔多

理得佢

比垃圾0角入4球

大家估下一陣間 利雲特會唔會0:2,0:3

門興4.5b

拉素-2點買 成日撚賭仔

開季見佢嬴到轟4球
追左佢兩場
今場唔撚信佢嬴到白禮
白禮今季幾勁

19000無人部署？

打救護車幾精神 其他時候撚狗

買咩呀 長撚

你老母lv6仲未fb，點大

包包禁屌唔入比人反擊 完

49000 半一盤上呀

作客蟲

新力必 長途馬王 一世了

3.25

阿特蘭大個勢咁弱點讓半一

邊隊係救護車

有排我都試過黑到仆哂街 買咩輸咩
輸到個人都開始傻笑

我狼同白禮

有無白禮手足

8.5就gun下你

乜9冇重擊

Gelgor同撚晒路

g2手足又jump得

比4:1 5.5s又練心

傻閪先買G2

same 見到對家入完全冇感覺

火龍重要過三個頭啦

維拉 角呢

重河蟹

有冇link

白禮 atv 難大

德國4場都咁正氣

曼2:3 進攻

2個頭凱沙收晒..

有冇狼隊link

拉素 x mu x 狼 全角大 鳩買

要左烏雞角

白禮 難大不錯

達c 12m

德乙達乜9反cup 1 500
雷根斯堡一訓就5分鐘 成個下半場一開始就訓

手頭上有4注唔買10點了

想同gelgor鬥燈

又同路

德乙真係假到冚家剷

I

我

等鏝城

Missed 假到

250今晚兩粒

曼聯1:0 危險進攻

紐倫堡無哂龍

1

-100k here

我早前見你上到35k

雷根斯堡對家極醜惡 咁都有12M 好彩唔入

狼1:0角

gelgor有無買白禮?

有無補到

老實講我鏝迷會買猁，因為如果猁贏我起碼有贏錢，猁輸我起碼可以笑足猁狗一年

1.82就ok，尾1.75唔買

都話一買大少少就jump到on9

廿腳一粒都無 仲要miss 12m

畢包 角大準備

？？？？乜事

Lazio 9.5

補東咩 補緊個陣馬會封左

屌 痴撚線架

點解咁抵

白禮禁屌

包2. 5b 100%

維拉角未

德國波又全角細

49000整返幾球12m先啦

秒c

維拉 0.5 goalllllll

比勒點解咁撚易

鳩買左mu10.5x拉11.5x狼10.5

門興好快角大

1:5 nice

10.5 畢包過維拉

假到 唔睇了

留名睇一陣全連登買利物浦

FPX s9 champion

G2

Lazio 222222

屌你老母又own goal 又miss 12m

for fun

NG場

G2 即場反cup

包0 2ready

未必

當所有人睇好利物浦就會西

快到

門興8.5big

幾多倍

達c可否11c先

停左幾撚耐

-1？

利鏝1:1 2:2

燕豪芬呢隊撚屌又輸波

師兄 你識d野

有喇？

維拉換龍

曼0:1 yc

1.98

3x1 德乙

1.98 now

榜首大戰 和波細波角細

紐倫堡俾角啦

一齊利物浦收$

atv請嬴盤

白禮頓唔出老野easy win

阿特蘭大上盤信得過？

有無包 受害手足

Asw黎料

包c狼c快

佢買乜

德甲德乙d角唔知講咩好

雲達第4球

後者唔好再買

打比❌
史浩克❌
阿仙奴❌
大宮❌
勝利❌
甲府✅
維拉利❌
天拿❌
畢爾包❌

喂 狼角呢 屌你

收錢先

前排連中到

德國聯賽真是比狗屌

陳士東 睇好你

角大已死

Mikyx次次都閪

49000 半主..... 希望有機...

連續幾輪全細

門興no goal頂住

-10

包10.5s

mu1角都無

又要睇包睇打下半場冇波入

屌尻佢

角呀狼

屌 一出來就刷 jump得

門興角大等死中

德甲一日未完場都仲有希望啦

德甲德乙停晒角

d角細全部震緊

買咗11.5s陪下你頂

8c門興

包狼快刷c

Spal no c

fpx gel

7.5b終於goal 補番d血

頭細時間細

維拉角大已死

不萊霉刷角未

g2 即場反cup 加注

停左廿分鐘 停夠未

喂 狼其他link?

Hand gay重賽ok?

曼0:1 射門

紐睇撚住對面係後場猜都唔逼，直接完場啦咁

比勒比兩角嚟

德乙停晒角既

g224

達斯和未

-3

Thx羅巴 跟左8.5b

9999 門興

曼1:0射正

知哂錯 平時刷到

德乙角細黨去晒邊

FAKER一撚定係要錢唔要面
有咩理由會輸俾G2

1:1

-2門興 快

1kill打閪

??

鳩柏冰撚完未。

包11.5s jump

包cup

包

包呀屌

包包1:1

達斯1:1！

500巴仲有得叫！

mu10

獌1:0

魚拉突goal

仲諗緊買唔買8.5 已經過咗

半細咁都頂到

獌goalllllllll

49000 goal

屌 雷根搞乜鳩
咁都頂唔住

49000！

布魯日斬?

比勒索-2

1:0!!!!!!!!!!!!!!!!

門興rc

中伏

鳩柏紅

白禮

布魯日場波咩事

俾人禁屌

利雲特同atv點頂

Gel狗果然燈，好彩夠鐘冇買到白頓

阿特蘭大打邊爐。肥牛都老9曬點食

反cup ok?

冇啦，紐好好笑，自己都係後場猜

咪刷啦畢爾包

10c thx羅巴

2-1！

500巴

門興rc完10c

On9 兩分鐘cup

達斯好波!

畢包cup la diu

10點半邊隊好

屌你6軍

比人屌到開花

利雲特咪撚頂 快比人入

鳩柏有無師兄要左3.5b

咁樣10角

10c

有無人知布魯日場波做咩事

三串一斷佢

雷根做乜撚

2:0

49000 2:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曼20

49000 2－0 goallllllllllllllllllllllllll

MU2:0

獌2:0

獌再goalllllll

白禮jump
49000有運到

咁都jump， 點賭

cup左

thx 兩注跟左

曼2:0

大陸狗冠軍世界末日

雷根 雲達-1

屌冇買我曼

中all
10 5 200

維拉冇角...

mee

羅巴

邨手

德乙無角

德甲咁樣開角大

德乙假撚到

4關另外3場穩收
無啦啦比人cup鳩左呢關

LM

等派500

我曼

mu咁勁今日

Cuppppppppp

Hi

我都係

差佬正仆街 mon po狗又唔屌球

雷根唔刷角 抵撚死啦

神經刀波

挽救蘇B

中。。。求抽了 呢幾日輸好多

11cccc 笑死

半2全11

屌你老母21
我條3穿1啊⋯⋯⋯⋯

狼狗無c

看台丟野

王者曼

求派

mama 10.5s jumpppppppp

中央陸軍痴線

雲達11c

門興11c 門興11c ar!!

又係你

49000食左藥？

on9

Okk

咁樣開角大

門興贏緊又紅仲刷

好撚興奮而加

門興11c

布魯日？

挽留蘇B

8.5 2.02 10.5s 2.05

Oo

買角輸到on9

雷根比多角 快

畢包cup未

門興no goal頂住！！！！！！

mu 2:0

紐神9

獌2:0 7.5s ok?

輸死班角細狗就岩

屌你老母雷根斯堡做乜撚野

雷根含家產啦最後5分鐘都比人CUP